Title: Buon giorno
Date: 2005-07-30
Category: altro
Slug: buon-giorno
Author: Karim N Gorjux
Summary: Per una volta mi sveglio un po' più tardi.Sono quasi le 9, la giornata si preannuncia bella e io ho ancora sonno. L'albergo è stato spremuto per tutta la settimana, ora che[...]

Per una volta mi sveglio un po' più tardi.  
  
Sono quasi le 9, la giornata si preannuncia bella e io ho ancora sonno. L'albergo è stato spremuto per tutta la settimana, ora che gli operai che stavano lavorando alla Cuneo-Asti hanno finito il loro lavoro, l'albergo rimarrà vuoto e desolato per tutto agosto.


 Meglio così. Ho mai voglia di fare niente.


